人民日報--中國的反制措施有能力讓美國人民痛哭

示意圖：

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

笑到喊

痛哭......狂笑

美國人：

NBA 都唔敢cut

好驚😂😂😂😂😂